ex搵番我 約左聖誕食飯 半年無見 應該有咩準備

打獲佢金

CLS

你憎佢就準備把刀
仲冧佢就準備安全套

condom

錢囉

你唔係諗住要佢埋單呀？

應該同你講仲好愛你 可唔可以復合返

準備做爸爸

準備去養仔未 叔叔

我想............話你知 我地分手前 我有左你骨肉

帶定個dom先啦 最多咪用唔著

係啊，個肚已經成三個月大

見黎做乜

想見下渣 知下佢近況

知完又點？

例排友誼波